係咪要逼200萬人出黎war game ?

屌你老母 垃圾地方

一代罪人